全港散戶走出來, 港交所死機處理不善抗議大遊行

賠錢呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG